垃圾狗官賣港送中送得咁開心呀拿 香港人請全力賣港俾美國

不斷輸出佢老母chinazi
人鏈大聲唱美國國歌
揮美國旗
仲唔激撚到你班仆街爆血管

Oh say can you see

推

交稅畀美國